原來好多C9 阿叔因爲Apple Daily 要收錢無睇

變左齊睇CCTVB

連登免費

屌 我幫你比埋個2蚊佢啦屌

信用卡唔方便

佢不如街站收錢
跟住派code 登入

屌，蘋果不如好似立場咁接受捐款
開翻個免費出黎啦

不歡迎警察運動 ( 老鼠ICON Ver.)

就算俾左錢，唔知點解時不時都要你 login, 好义煩

叫垃圾蘋果整左google pay apple pay先啦 無信用卡啊

小妹都係覺得麻煩所以只上連登

的確係個大問題，推

唔止c9 阿叔啦，公司有兩個後生黃絲同事一收錢就冇睇
好撚垃圾，嗰幾蚊都唔肯付出